想講下蘋果日報向Trump求救呢單野

其實如果黃之鋒唔行出黎講，我都唔覺得會有好多人提，甚至我自己都唔會好為意呢個問題

蘋果出post嗰陣連登仔即刻支持

黃之鋒出post之後就即刻跟風屌

當然見到有好多連登仔都會走出黎見大家唔好分化，呢樣係好好既

當然唔係想話做錯野唔駛屌，錯咗梗係要講出黎

純粹想講香港人真係唔好見風使舵，跟風就屌啦，多d思考，唔好一下就下判斷屌人錯或者讚人啱，仲有講意見嗰陣constructive d都係一件好事，有獨立性思考先係黃絲質素嘛

又兜

各有各做啦 ，勿教條主議。
你覺得蘋果果套有用咪跟蘋果，你覺得黃之峰果套好咪跟佢囉。

我支持肥佬黎
美國代言人

我一睇就已經唔跟，覺得on9

你做你覺得啱嘅野
我做我覺得啱嘅野
Ok?

Exactly

都唔知有乜好嘈，你覺得唔啱咪唔好簽囉，係要人聽晒自己果邊

各有各做，咪撚再分化

好耐冇聽過呢個terms
兄弟爬山 各自努力

其實成件事都幾柒
諗起之前泛登 屌熱狗青山派舉President trump please liberate hk 既banner
依家又求救

同埋肥佬黎推共和黨
之鋒推民主黨
算唔算係各有各做呢

請大家記住革命初期嘅承諾
永不割蓆，永不分化，保持改進

態度正確
好多時啲野唔做都唔知結果係點，唯有你覺得work咪做囉

見到覺得柒，但係做左。我係覺得黎生同美國有聯繫，有目的先會咁做，如果唔係嘅我認我柒。

其實乜都要試咗先囉真係

I am confused.
Go with Apple or...?

依家到佢主動關注香港出聲支持 ，之後大家都當佢係神咁拜
TRUMP 2020

幫到TRUMP 幫到香港 有咩問題 各有各做